屌你 mos burger 邊個砌個掉返轉嘅飽比人食

屌你 mos burger 邊個砌個掉返轉嘅飽比人食 菜同肉掉轉比人都有嘅？

係咪你調轉咗食

冇啊，又唔識分包頂同包底呀

睇唔明你講咩
是咪我自己問題

你是咪想講個包上下顛倒左

無錯wo

係呀

你試下180度倒轉黎食睇下會唔會好啲

倒立食

求巴打研發反地心吸力機，天花擺食物，就咁企喺度食，食多汁嘅嘢，啲汁就唔會周圍走

笑咗 我係員工 呢個係特級和牛漢堡 係真系咁砌嘅～